我喺阿強，今日係廁所到執到錢，喺吾喺應該放返係原地定喺袋走佢？

🤔